鄭松泰：發現有人攞熱血公民報考警察、網上報案指一些地點違反限聚令。我地會去差館備案。

鄭松泰：
先前發現有人攞熱血公民的電郵報考警察，我無理會。
今日收到一個網上報案的查詢，又有人用我們的電郵胡亂點了一些地點篤灰，指其違反限聚令。
我地會去差館備案；搞平民百姓生活、打爛街坊糊口的人，是應該落地獄的。

又唔見啲人玩奶共黨班人

九唔搭八自己攞嚟衰